（緊急）有冇黃店兩日出到黃黑旗？

邊間?

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者